埋大放射 你問我答(2)

之前個po沈左，等我推推先 herher~

師兄邊位？

有名你睇啦

如果你知我係邊個就唔會咁講

想問師兄mi好定係RT好

你係仔定女？
女就緊係RT

yr4果個？

咁都要問？

RT???

你估下 怕自爆

interview會問咩呀？師兄有份揀人？

師兄做完fyp?

問下你點解想入RT，知唔知RT係做咩之類...

想知睇唔睇GPA架

留名

睇性格多過GPA
做我師妹

上個post見到
rt辛苦過人 收工遲過人
但rt冇咁好搵？

辛唔辛苦就睇醫院啦
唔洗輪shift係其中一個考慮黎嘅

其實放射有咩做

條友又高又瘦又靚仔
更難得既係為人謙虛
仲要專一 唔厹
唔會出軌
簡直係rd模範
我就唔信係你啦

自己google 下啦

屋企徐晃幾大

R叉生R成點呀 ching